{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 가온재애월펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、特に許可されているペンションを探してください。同伴が拒否された場合、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますのでご注意ください。未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室及び退室時間をお守りいただき、客室及び施設をご利用の際の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害を賠償しなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室であり、禁煙客室でプール(温水/ぬるま湯)があります。 プールは年中無休で運営されており、温水プールの利用時間はチェックインの前日までにお話しください。 水着で入場し、ぬるま湯の温度は34度~35度に維持されます。 ジャグジーも制限なく利用でき、費用は無料です。 売店とコンビニがあり、駐車も可能です。 涯月の中心に位置し、郭支、金陵、ヒョプジェ海水浴場が10分~30分以内に移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に人数の追加を事前にご連絡ください。追加人数によっては別途料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、特に許可されているペンションを探してください。同伴が拒否された場合、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますのでご注意ください。未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、入室及び退室時間をお守りいただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設をご利用の際の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害を賠償しなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の表示が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールについて教えてください。",
            "answer": "一軒家の客室であり、禁煙客室でプール(温水/ぬるま湯)があります。プールは年中無休で運営されており、温水プールの利用時間はチェックインの前日までにお話しください。水着で入場し、ぬるま湯の温度は34度~35度に維持されます。ジャグジーも制限なく利用でき、費用は無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "涯月の中心に位置し、郭支、金陵、ヒョプジェ海水浴場が10分~30分以内に移動できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 767
    }
}